有幾多人支持apple移除faceid,唔要M 字額

連登仔多唔多人支持

用返指紋咪好撚地地

而家個M係for face id咋?

整到mon底指紋咪得囉，大下巴不了

M字額個到成堆野喎

前鏡頭 光暗 紅外線

冇左堆野apple就冇藉口話成本貴唔係點賺你錢

唔要m字 仲可以有faceid 不過應該再下代多😂

iPad pro咁冇留海咪幾爽

iPad Pro 條邊放iPhone?

不如出faceid同touchid版
一個有劉海 一個無劉海
睇下邊個version銷量高d

100%買TOUCH ID

正正常常嘅mon，個框粗少少，冇m額、冇家燕姐

呢個外型先係最靚

咩model

無錯

死啦，開始覺得sony啲機幾靚仔...

X1同S9

早轉移去macbook應用 iPad pro都無m字 仲可以唔同角度解 你望佢今年部就無 唔洗等出年仲好 咁鍾意touchid買返舊產品 或者se 支你老味咩 有個更好更方便唔用 傻既你都

我覺得face id唔錯

打左半年密碼了

face id + touch id

faceid出左咁耐都仲有人追住黎咬 唔知做乜

Why not both

依家人人出街戴口罩，成個FaceID幾乎廢晒武功

FaceID 只有一個好處
就係得你睇到notification preview

希望可以出個認到戴口罩個樣嘅FACE ID APPLE講到啲CPU幾咁巴炮咩NEURAL ENGINE幾咁聰明 仆你個街唔該分析埋我戴口罩咁樣啦

真係平行時空嚟
明明依家係最唔想用face id嘅時期

係幾好，但一知道係sony就唔想買

samsung 做左幾年都成pat 屎咁
apple 一推出黎咪又屌鬼

apple出即係完成度都好高，面容解鎖an機一早有，iphone一出技術已經唔同曬

apple出咩都好架啦

機側電源鍵加指紋係最perfect

講左on screen touch id 好耐
Apple 冇能力做到咁解

有mon底指紋我ok

老實講 呢個post話要移除既有幾多個又係用緊呀
成班人自己係到自high打晒飛機咁
用落根本唔會在意到個M字額

一早就得啦, FACE ID 會學習, 之後戴左口罩都認到
無智能學咩人用智能手機

Touch ID都做到呢個效果
指紋解鎖完先睇到通知

apple要做到全mon touchid先會出

我同我身邊d朋友冇一個戴口罩係認到

當你希望apple會聽取用家意見個一刻已經輸左

利申: 用緊iphone

新MacBook Pro算唔算聽取用家意見

個電話認到你個樣就俾你睇啲message
同你touchID解左鎖直接就入去睇
感覺Face ID優勝啲同智能啲

samsung果個好多漏洞
apple應該試到無bug先見街

我同我幾個同事 早兩三個月已經得喇, 網上都有報導有教有講

根本係design/setting問題
佢認完你個樣/指紋要做啲乜根本唔關認樣定認指紋事

個touch ID要有壓感
輕觸一下Touch ID就show notification preview
大力禁一下就unlock入home screen

Samsung係正

Touch ID用耐咗會壞喎

你地可以用an架wo
Apple用槍迫你用？

其實M幾靚...